[集中討論求置頂] 抗爭戰術/策略研討整合區

呢個post首先有兩點希望大家留意：

1. 保持心平氣和
見到有少少唔同睇法既巴絲 唔好一開波就屌人老母
無論係前線定冷軍都好 大家都係反共同路人
互相了解下對方點諗 對運動一定係有利無害

2. 定期整合各英雄意見
我會keep住幫大家寫一個summary
等大家唔駛追晒成個post咁辛苦 (好似平時press con mark重點咁)

呢到我拋磚幾點睇下大家有咩意見
或者大家可以就其他方向討論

1. 警犬轉陣

(a) 瘋狂放一輪tear gas, 然後就有速龍+防暴快速攻擊, 好多手足同時一齊跑走, 但次次都有人走唔切中伏
(b) 有狗扮示威者裝束/匿係架車到, 然後衝出黎拉人
(c) D狗已經當地鐵站係戰場, 連轉場都有難度
(好似岩岩2215係鰂魚涌都已經圍住個站唔比你出)

c我未諗到, b既文宣手足同大家一定幫到手
已經有晒圖證明班撚樣扮手足拉示威者
一定要煲大呢單野
咩放火扔磚全撚部係警犬做
加埋今晚有絲打被射盲
一定要咬住唔放咁追究

主要想講一講a
而家好多時我地圍警署 都係瘋狂扔野入狗屋
但係如果唔係扔炸彈入去既話 除左爆下玻璃之外
未見到有咩效果 似乎係咁用laser射已經夠做
留定彈藥 等佢地出黎先扔同攻擊

當佢地放完彈衝出黎個陣 好多都已經係全速前進捉人
而我地就好被動 等佢地出黎就喪跑走 結果次次有手足被捕/受傷
如果等佢地出黎 有人就瘋狂扔野(已經有人會做 但似乎唔夠)
佢地點都要避一避 冇咁容易全速
變相有D緩衝 真係要撤退都容易D

再進一步
如果有一大班人係夠勇 就算佢地出黎唔退既話
佢地得百幾個 唔係幾覺得佢地仲夠膽全速衝
當然呢個就涉及反攻既問題 唔知道有幾多人有呢個決心
(可以參考番2016旺角事件 呢段片既頭一part:
)
夠人既話 當然搏得過!

2. 整體策略

承上 如果未夠人肯做轉守為攻既話
咁而家堵路+圍狗屋+佢出黎我地走佬既策略
就有轉變既需要

(a) 大遊行

有巴打覺得要整番場大遊行黎搞番起個勢
大遊行相信可以做到整合番己方既效果
因為呢排大家咁多唔同意見 整番場和理非遊行
可以吸納番多D人投入運動 始終越多人支持既運動先可以越持久
(例如之前既 遊行集會+deadline+升級 既策略)
但遊行必須要多人 文宣同事前宣傳一定要做足
否則得幾萬條友出黎就變晒示弱 反而令自己處於更弱勢

(b) 行動目的

當然每一次行動都係要求政府正面回應五大訴求
但係之前既行動相對地都有明確既目標 完成後就散場
(無論係即時傾出黎定事前度好)
例如6.12阻止二讀, 6.21圍警總撚狗, 7.1重奪立會, 7.21中聯辦
近期有D行動相對效果就較弱同好傷
(e.g. 7.28算重傷, 40幾個手足被拉)

如果之後再搞活動既話 呢樣野值得大家諗下
所以有人會覺得討論機場 禮賓府 之類既地方
唔係我驚大家就係無乜目的咁周圍行
然後就等狗黎+避難無限loop
要記住班狗已經不顧任何面子同規則
無論地鐵站商場個D佢會照入照開槍
目的就係佢地口中既「止暴制亂」

假如我地要針對五大訴求同追究7.21恐襲
就要做番D有可能達到令運動向前既行動
不停打遊擊好容易墮入為打而打既陷阱
我地平時屌泛民行禮如儀 同時要警惕自己唔好做相同既野
學天琦咁講:
「我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

另外想講少少 大家記住對同路人/旁觀者要禮貌
佢地冇做咩攻擊你既行為個陣 唔需要亂咁起鋼
我唔去揣測呢D野係咪鬼做 總之大家做好自己
Politics is perception 觀感呢樣野好現實
就算你係扮 都要扮比全世界睇
當然做好自己亦都可以令自己進步
同時令不支持自己的人轉為支持自己 改變想法

希望大家可以一齊討論下
我會幫大家sum番重點 等大家易D閱讀

各位巴絲繼續努力 政府已經無視所有社會規則黎出牌
即係佢地已經無咩有說服力既招數 唯有霸王硬上弓
只要堅持信念我地一定會贏
光復香港 時代革命

ps放核彈都唔割!

狗扮示威者射催淚彈

文宣巴打今晚大把料做

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

push

大家一齊討論下 我見咁多戰術Post
純粹想集中下 我可以幫大家做總結
比大家參考下 希望有用

721必然要繼續追究

推住先
btw 721 811一定要繼續文宣

光復香港 時代革命

這是良知之戰

五大訴求 缺一不可

推到有人開始討論
721 811

我覺得而家先要停一停，勇武方法暫時被破，先靜下來再想辦法，今晚大多人比人拉。

今晚除左比人拉
仲係好多人被謀殺同有狗扮手足

繼續推 721 811

1) 麻包袋對狗
基本上你遊行示威乜都好 對啲狗根本冇威脅
佢地靠裝備靠惡 就更加要令佢地知驚

2) 癱瘓機場對極權
和理非既極致唔止係去機場做宣傳
而係要直接癱瘓香港機場運作呢條經濟命脈

押す

第二點可以做D咩實際行為

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以武達義 以文治港
勇武繼續為公義奮鬥
文宣繼續去治療香港

721 811 一定要追究

我係第個帖有提到

狗要玩快攻突擊就一定唔可以多人

機動力同人數係成反比

今日見到尖沙咀係一大群人散但係講緊只係兩隻狗打落單義士

如果突破到心理關口反擊既話其實真係救到唔少人

借個位

再開Po！和理非四階段升級！

如果一大班人堅定咁企住得唔得

你都可以講下 我呢到都係討論戰術同策略

咁我借個位

P牌真係好難推

第一階段: 8月12至20日
全民覺醒召喚

方法: 用傳單、海報、air drop 等等

重點:
喚醒港人721記憶
提醒解放軍、公安已混入香港
811爆眼女生
811克警扮勇武，無恥至極
政府放任警鄉黑合作治港

所有野係因為政府無能管治香港！
所有野都係因為無雙選！

第二階段: 8 月 21 日
全民請假奔喪 哀悼元朗721事件

方法: 全世界請假著白色衫集會默哀

重點:
請假令奴性重市民容易接受
悼念已死嘅公義
悼念已死嘅香港警察(香港警察已經死晒，得返渣滓，公安進場)

第三階段: 8 月 22 日 至 8 月 31 日
全民撳錢轉走MPF放中資股

方法:
去銀行排隊提取所有存款
轉晒所有MPF 去非中資股票
放晒所有中資股票

重點:
香港已陷人道災難
政治環境非常動盪
經濟前景唔明朗
為求自保全民撳錢旁身

你怕股票蝕? 個女仔無左隻眼啦仆街！
迫政府表態！出黎解決問題！

第四階段: 9月1日開始
正苦仲唔做野。。。
我屌佢老母全民大罷工罷課罷市直至世界末日啦屌佢老母

要做到以上嘅野
係需要一個統籌呀仆街
真係要有組織有計劃
所有野都冇犯法(法律?)

要文宣呀！要安排人手呀！要計劃呀！仲要搵人課金呀！依啲唔係你中意做就做唔中意做就唔做！係要集中火力一齊做！

有冇咩計?